信唔信楊明遲下出律師信比各大傳媒告誹謗?

份份都話佢醉酒喎

你知我知單眼佬都知，得佢唔知